（行動）和理shop

推啊屌你

推

push

「靜雞雞靜靜雞靜靜靜雞雞雞」嘅真正用途以及當前氣氛低迷解決方法

Tui tui tui

Push

推呀推

一早講妻比敵人知唔既行動

問題係自已友都唔知

上啊 唔做勇武就shopping 勇武

人呀

點解德福無人

等緊你地啊

Tui

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

陣間見

好多野平左好多，去買啦

我淨係見到一家大細真係shopping緊

食埋野就黎喇

要人

好多人真shopping, 打哂蛇餅俾錢

咩環境

人呢？

我估大家都係例遲開
建議2：45分開始係商場入面圍圈又好叫口號又好 唔好企定定

tui

快

人

好多人
快啲出

快出啦

推上去

幫手推

小心曱甴

行動post 置頂

和理推

置頂

而家情況點

撞

，

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

嗌口號

推推

好懷念以前發夢要周圍搵車搭

放工要行一大段路先搵到車番屋企嘅日子

12.15

新城市做咩事

點shop?

立場有新城市轉播 唔少商鋪落閘
目的已半達大家睇路

新城市場內有green object

甴近平

個女人咩事
見倒popo 驚得濟？

立場live話懷疑有人被獅鳥，一個比人kick親訓左係地所以另一條友就嗌搶劫
然後green objects 全面進場，起碼8條友圍住訓底左個條友

沙田光速落曬閘 收工了

沙田防暴入曬場

比人獅鳥

重狗就街坊look

開波初期已經目標達到，新城市手足好波

一齊出嚟行街

照推

千其唔好裝修新城市

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

傻既，蘋果記者話佢自己跣低架
整親條腰，咪順勢喺度扮野

你呢啲真係on撚9懶醒

知唔知新神獸叫靜靜雞啊？

靜靜雞冇人做鬼都唔靈

到未！！！行商場犯法啊

kick 親嗰個大波鞾黎咩 咁多防暴狗

推呀 要人

做得好 跌一跌就成間商場收皮

時代呢？冇人？

好似唔係太有效，商場都慣左

推呀

推文回覆

曱甴平

太古好堅

cwb時代都好多人

捉賊又唔見你咁快,有後生5分鐘就到
黑警即係黑警

推！

Pish

pish

推，人呢

有呀 3樓

1456 德福有黑衫手足痴文宣被咬

佈晒防 去送頭不了

又有condom

銅鑼灣好多狗 係鵝頸橋橋底

去旺角

葵芳入咗去元氣食薑

葵芳入咗邊間 好好笑

沙田新城市要人啊

叫緊 唔夠人

推啊

師兄弟歸位啦

商場用得油漆彈
距離夠近

其實點解要破壞商店
你走得到無事就話姐
俾班狗捉到又少一個
點解唔索性係門口由朝企到晚
如果可以齋坐唔消費就坐到晚
個個星期六日都咁做 好過送頭

不消費活動、罷買改名做

「和理慳」正面啲會唔會好啲

玩捉e因

仲有呢個係代價問題
你破壞俾人拉到你要付上代價
商鋪被破壞可以claim保險 零損失
但如果商鋪做唔到生意再無被破壞
咁就一蚊都claim 唔到 仲要白白咁交租